---
title: "ЛИПС 1.6"
date: "2010-08-11"
---

Многоуважаемый spoilt\_exile думал скрыть от нас выпуск новой версии сценария ЛИПС, но администрация всё видит :)

ЛИПС расшифровывается как Лаборатория имитации плёночных снимков. В новой версии сценария:

- значительно усовершенствованное ядро сценария;
- новый цветовой процесс «Двутон»;
- новый процесс зернистости «Сульфид» с режимом «Гранж»;
- пакетная обработка фотографий сценарием;
- вписывание в имя слоя параметров обработки.

Более подробное описание сценария и ссылки для скачивания вы найдёте на [странице модуля](http://gimp.ru/viewpage.php?page_id=28).
